MTR TKO exit A

召喚TKO巴絲